曾經好朋友變成陌生人好可惜（2）

上次送左首最佳損友比大家
一路打都覺得好唔開心 有絕望既感覺
出post發現原來好多人都有相似既經歷同感受

話說我訂左張道歉卡
本黎諗住月尾寄比佢（月尾岩岩好嬲左我半年）
同埋諗住搵佢搵到佢肯原諒我為止

但呢刻我突然心血來潮 決定唔寄唔再搵佢
放棄呢個朋友

諗起過去真係好美好 同佢做朋友好舒服同好開心
我一直好信任佢 信任既程度好比家人
而且我係一個好重視時間觀念既人，但無論佢放我幾多次飛機到最後我都一定原諒佢！（如果係其他朋友我唔會）

識左咁耐 經歷過咁多事
到最後連原因都唔肯講
一啲先兆都無就咁放棄左佢本黎話好重視既朋友——我

為左唔再日日為呢件事煩惱
我決定唔再執著落去
或者放棄 都係另一種解決方法

最後希望大家同我一樣 可以繼續向前行
唔好再停留係過去

...